一人一個你見過最恐怖嘅雞蟲

做撚埋富士大廈保安

雞蟲師

上次沉咗船之後，個心囉囉攣
噚日忍唔住上咗去
為咗俾個驚喜佢，我煮咗飯拎上大陸俾佢食，
我煮咗生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去，
過關果陣好驚俾人捉，
去到去骨場揾佢，佢唔認得我，
唔緊要，
入到房，我拎啲飯出嚟果陣佢嚇到走咗

有性病仲去叫雞播毒

又生炒骨
係咪周杰撚挑選那位

7日妹妹 重唔第一個捉到你